初選總票數613211票

推

HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

好事

香港人

多謝幫手嘅義工

有人話，唔認同初選，所以唔投。

有人話，冇合適選擇，所以唔投。

有人話，預咗政府DQ，所以唔投。

唔投票有一百個理由，最後結論是，「選舉」沒有用。

其實今時今日，有邊一種抗爭是「有用」？作用有幾大？重要咩？

最重要是，今日尚有一個機會凝聚人心，聚首一堂。投票數字讓同路人知道，「你未放棄呀？我都未放棄呀！」

已經足夠。

對呀！問題喺個制度，制度不公，選舉不公，但這不是今日才知道的事。我們不鑽孔去玩，就是被人在制度裡不斷愚弄，最後連僅餘的反對聲音也沒有。這就是「唔投票」的人想見到的願景嗎？

如果你不認同議會抗爭，你也看到同路人在「掙扎」。見到街上有人「掙扎」，身為一個人，不是上前伸出援手嗎？何況投票只是舉手之勞。

35+有沒有用？你知我知。在極權下，有甚麼戰線是有用？

何況對家根本沒當35+是一回事，因為選舉機器已經計過數，這是不可能任務。

可以左右大局的，突破變數的，不是我這一種會投票的人，而是一直沒有投票的人。

歷史會證明一切有沒有用。我只是知道，甚麼也不做，連寫入歷史的門檻也沒有。

(圖：Stand News 立場新聞)

去支持返借出場地做票站嘅黃店！

過程比結果重要

五毛: 唔夠七十萬，唔計

乜派都有
都冇合適選擇？
唔好去死？

唔夠二百萬，唔計

個人都覺得可以再多啲
但票站少咁多兼排長龍都有上年區選民主派得票3分1以上其實真係合格

身邊老一輩知道唔係個個票站可以紙本投
都會有少少卻步

開頭支那政權玩野蝕咗三個鐘

辛苦義工們

我係鄉黑藍絲, 我要揀何妖, 點解無得投

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

好中！
Pin this please

無熱狗

最重要是，今日尚有一個機會凝聚人心，聚首一堂。投票數字讓同路人知道，「你未放棄呀？我都未放棄呀！」

無投到

TWITTER

現兜兜六十萬人帶住住址證明出嚟表態，唔係港共濕鳩篤數簽名

有6字頭 你班香港人好撚癲

證明佢地好驚

課金
課金
課金

好多人覺得反正都係投民主派
冇乜特別所謂
唔想因為自己嘅15 16影響選情

如果呢60萬
每人再拉4 票

投票數字讓同路人知道，「你未放棄呀？我都未放棄呀！」

我嗰度初選無票站
投票要駁程車出去
我估好多街坊都未必出

中撚哂
如果咩都唔做
只係係網絡屌自己友、屌政府
又有咩用？
好似david哥咁 得一個人 每次都繼續出黎和你lunch
上個星期有巴打講過光復香港 從來都係你自己一個人 光復緊你自己既心態

大家都辛苦曬

好成功，多謝戴教授同每一個有份出黎投票嘅人

咪有快必

配票手法

分區配票攻略

點完實體票？

好多老一輩都投 點可以放棄

而家有初選數據 分地區配票應該係最容易同有效率

其實應該比人投白票，等佢地表達意見

真係過60萬

講真 都係少
好多人唔敢出黎

Thanks

點解